袁文傑點睇老蕭又入波呀😒

😑

何淦途點睇雲加又贏波呀

不嬲勁

叫佢即躝

前五+足總盃亞軍都唔滿意牙